點解啲女人會想同ons對象拍拖

要搵好男人 首先要諗下咩男人對你嚟講先係好男人
諗到咩係好男人 就要諗下點先搵到好男人
你上網識得人 又同人sex chat
轉頭仲出埋嚟同人扑嘢
同人扑完嘢就當正人哋係你男朋友
又成日打畀人 又虛寒問暖
又問人喺check人行蹤
又想約人去街食飯睇戲
仲想同人發展情侶關係

有時喺咩地方搵咩人
諗下人哋出發點
人哋一心諗住冇負擔淨係想出嘢
你就同人講發展
人哋扑多你幾鑊 之後緊係走人離場
你就揼心揼肺 話人負你心 呃你蝦條
又話人狗公 賤男 渣男
人哋又算唔算真係呃你 係咪真係賤人

55

44

臭雞

睇下會唔會有人話就算係上網識人都會搵到真愛

勁舞團蕉老婆

渣咩男

啲女人覺得咁樣好warm嫁嘛

以拍拖為前題既性伴侶

有冇例子？

可以喺床上warm但落咗床要知自己位置

只懂迷下去然後忘我 不想結果

女人=on9

你咁緊張做咩你女神咁樣呀？

沉左船